有冇人玩開Cav Empt?

睇中左今季件Difference bdu，但係周圍都賣哂，有冇人知邊到會搵到

Ce啲衫好細件
Btw dsm jp應該有
不過要轉運

暫時未有，見今季呢件都幾熱門

好撚細件，之前去試hoodie xl 啱啱遮到肚臍位，勁短

啱晒啲矮撚 我就不了

連登有user叫呢個名

wtaps著開Size ， CE係咪要著L

巴打幾高

wtaps 著開size 1,CE係咪要著L

no
著s-m

其實sizing 都係睇season
2012-15細一個碼
2016-20就正常size

今季d衫好似麻麻地
T-Shirt都冇以前個d好特別既print

睇嚟都唔會搵到呢件外套

香港邊度有現貨？

應該得it

點解要it買
上ce官網都買到㗎
再唔係 有哂其他official retailers嘅list

Slam Jam
Haven
End Clothing都有

香港好似冇CE fb group

想搵group收都難

carousell有少少
不過通常都係外國網收

呢件正 個陣捕住官網 2分鐘賣晒
仲on99咁打緊credit card number

我等梗11月件CORD DESIGN IG SHIRT

下次用Apple Pay啦，提速

我都係，早知用apple pay

真 我supreme L 中大過ce xl好多

push

睇咗2021SS preview二月都有件洗水水泥色BDU
Btw 2021SS有啲失望